一人一個讀大學見過最有錢既人

住九龍塘成棟獨立屋

唔知值幾多億

屋企有司機車出出入入不在話下

去旅行都係坐私人飛機

利申：提子

學生飯堂食飯從來唔洗睇價錢
每次買麥當奴都會請其他朋友仔一齊食佢d 薯條

On9當有趣

買M記會加大

住淺水灣別墅

食蘭苑

買餸唔會要送嘅蔥

隔黎cc staff can貴啲

坐直升機返學

果陣有個大學同學為咗有多D人陪佢食飯，成日請我地5、6個同學陪佢半島食lunch

留名睇話食茶記唔睇價錢 食麥當勞會加大既正評多過負評
真係有錢個啲就負評多

成班on9仔以為自己好好笑

呢啲gag講多兩次都冇人提啦

有時我覺得佢地已經唔係懶搞笑咁簡單 似係提子到覺得食麥當勞加大唔睇錢先係有錢既行為

揸波子返時薪$50 pt

利申 真（唔係我）

咁再食埋cyt啦

點解唔係出國讀書？

住文禮苑

最有錢係心中富有
我地公屋仔做人仲開心過嗰班所謂富豪

Cyt 40蚊 仲平過龐can

唔係漢堡飽個邊，收銀前面圍住個度，漢堡加料加薯條加野飲都唔止40啦

之前埋單70幾80
又唔係特別好食
M記真係仲好食過佢

Ig: kongyuki 自己睇

每次開口第一句 琴日又輸幾千

開左間店賣野食 總要係有員工 勁多人送花牌

去旅行搭私人飛機，平時會同啲明星一齊玩

500蚊買你份數學

津巴布韋公主

條友依家起西班牙起緊度假屋

四五年前仲係得牛雞魚就咁3個樣嗰陣個牛差唔多有ooo水準，雞都厚身juicy，係得舊魚無魚味遜色d，近年改咗叫法就真係差咗

屋企人外國開醫院

揸寶馬返學住西貢獨立屋
入u頭一個月已經比d女mark實

台灣呢邊 條友每個禮拜都食馬辣

識有條友出世至今未搭過地鐵

屋企響月球 朝朝搭穿梭機番學 身家有幾百萬億美元

住公屋
利申i大個個住劏房訓街

第一日揸黑色林寶urus返學
第二日揸部黃色

利申外國 唔識果條友 認得係同一個人

同學請食雞翼餐加大

成身visvim
揸寶馬返工

學

自己一個女人住，但有3個工人

吹水大賽正式開始

中學見到 大學就見唔到…
條友住半山 出入司機都車佢“坐拉利 RR 林寶” 後面仲有唔知幾多架Bentley 錶就閒閒地都AP… 大陸仲有個小區比佢賣起咗
宜家條友過咗外國 揸緊部lp700…

有錢真好 但我總係覺得富不過三代…

Shitty

英國讀書嗰陣識到個杜拜仔
好平實以為佢普通有錢仔
有次放假見佢去阿布扎比間八星酒店租間房齋打機
之後先知佢係唔知咩科技集團個仔
條仆街仔平時仲一齊買2 鎊meal deal

大家冇乜, 中學就有個
西貢獨立屋, 屋企可以俾成班同學去BBQ
車房好似有3部車,但記得唔係咩超跑,
不過都唔係TOYOTA之流啦
當然同上面嗰啲私人飛機冇得比啦
但已經係我見過最有錢嘅

獨立屋十幾間房

一年學費可以包撚晒你成家

廿歲OG

香港始終多野玩有多朋友
佢地要去外國玩又隨時走得

正皮多咁多
一個留言睇出連登有幾多公屋仔

呢d外國支那仔都係咁

有之見到同學屋企公司上市既新聞 話每件產品賺得一蚊幾毫
過多排見佢買左架跑車
跟住潤佢 你老豆又要賣多幾百萬件先夠你個打靶仔敗

喺外國讀書 有個同學係杜拜人 住巿中心最高嗰座 成層包咗嚟住 個停車場又法拉利又林寶 有次出街食飯埋單過數佢唔小心過多咗兩個零比我

有黑卡

因為最基本既知識都達唔到， 唔收

真人靚唔靚？

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

太多on9仔以為d gag去到今時今日仲覺得好好笑
好似係汽水機入面返工 去7仔開連登ac
屌你老味打完出黎唔覺得尷尬果下先好野

老豆係航空公司ceo

龐can is the new 蘭苑

問佢借紙巾，成包俾我，仲叫我唔駛還

屋企喺香港有好幾塊地

三隻字
我敢講無人超越到

鍾培生

美國日日開P
身家自己上網睇

serious?

住半山
淨係放沙發嗰個位都大過我屋企個廰
有車接送 司機工人
後尾去咗澳洲讀書
又係啲乜乜集團主席個囡

有次做project 要交hard copy
有個人自己去print print 咗成十幾蚊野
大家諗住夾返錢嘅時候佢竟然話唔洗夾
平時唔聲唔聲原來咁有錢

好提子

油王個仔
住pp上面個幾間酒店其中一間，返學係同保鏢返

大學棟building係佢屋企人個名

叫雞都高級啲 叫俄妹
Hall打牌打1000/2000

隻臭雞 癡撚左sasa太子爺到

2百幾港紙咋喎 3餐都食就話啫

食m記加大

係咪返九龍塘Hollister

類似既野都見過
中學時代
1. 英國某中學上上下堂既望窗時見直升機降落足球場草地，有管家攞個書包入學校某building , 應該有位同學唔記得攞書包
2. lunch time我地行出去town仔食老麥，人地揸aston martin車囡囡出去食

咁你有無比返佢？

召喚恆大之子
son of finance去左邊

你喺飯堂食飯唔洗睇價錢?
你買麥當奴會請人食薯條?

我認我窮 我餐餐都睇價錢
麥當奴已經唔飽 仲要請人食薯條 真係慘到想死

包場請連登仔去金鐘食麥當勞

屋企有RR，Maybach ，但低調到無人知咁滯，好有家教

佢屋企本身都有錢google江達可

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

住比華利山

完啦好嘛

01記者我屌你老母

朝朝有工人喺屋企出面草地揸新鮮牛奶
但唔係攞嚟飲, 係攞嚟𠺘口
𠺘完就咁lur落張床, 每日換一張新床

加多個後花園開農場

真有錢人

好耐冇見，笑撚死

航空公司太子爺 揸7系寶馬出入 有住London Zone 1

有個nds同學買左160萬保險幫屋企走資

淺水灣獨立屋

有本做生意

請我做PTBF

七十幾蚊一個餐都照食
我就只係頹飯

中學老死住深水灣，李生附近

笑鳩O Camp個海景唔夠屋企個景靚
刪個戶口搞到人地銀行差啲執笠

都係唔會去食

UST? 咩科

sem break 就歐遊
5月尾去8月尾返果種

上次同個大學同學食kfc 佢一個人叫個全家桶餐 仲請埋我食

老豆係上市公司ceo

做多左啦

我識嗰啲又係呢啲level

蝗？

連登嘛

呢個好笑左d

因為悶，所以返？

富林苑就識

溝唔到就臭雞嫁啦

喺大學識得個上市公司主席嘅女。佢中學喺男女校讀，大學讀某山區牛屎大學，出到嚟完全無香港typical有錢女嘅氣場

窮L永遠都以為有錢人係出國讀書

記者朋友

駙馬爺近況幸褔嗎

我分享一個真人真事(係我大學生時期見過最有錢嘅人)。
話說我有一次去屏東鄉下地方參加一個保育中心嘅實習計劃(係植物界係超出名),本身要參加都爭崩頭。
咁啲大學生嚟自世界各地有大陸,香港,馬來西亞,台灣本地,惟獨有一個係台灣本地高中生。

平時見佢每個星期六日都會有車嚟接佢返台北,啲英文又勁過香港好多大學生,咁有一次同佢一組做嘢就問佢點解可以入到嚟實習,佢話有一次同爸爸嚟參觀,覺得好好玩,就叫個ceo開多個位比佢。(呢間嘢本身係冇開放參觀)再問下先知係佢老豆捐左一大舊錢,個ceo就開放比佢地入嚟睇下。
咁我再問佢每星期返台北唔貴咩？佢話屋企派司機嚟接佢,還好吧！之後先知佢讀台北一間勁出名嘅私立高中,全部學生都係準備去美國讀大學。而佢老豆就係一間台灣大公司嘅高層...

大學5件事

真係風流工
係咪成日屌鳩腦細同客

佢係咪有個fd叫王小虎幾眉清目秀

大學同學
何超蓮

心中富有你識條毛

喺錦田有塊地，一打開大門有四架法拉利
Ps：去佢嗰度燒嘢食，燒之前唔知係咁，以為普通村屋

姐係你都係讀某山區牛屎大學？

燈芯絨大王個太子女畀你講到公屋妹咁

臭雞黎 佢老豆奶共

試講一個亞洲嘅有錢佬係未奶過共嘅嚟聽下

4百幾蚊食牛角放題
淨係食咗碗牛角飯

有錢啫 唔代表性格唔好嘅反而覺得佢幾好相處添
同埋佢班同事都唔係窮嗰批人嚟

同我講住華富
原來係貝沙灣

未見過有錢人會咁講嘢

天地堂去名店shopping

通常都係覺得自己好有錢嗰啲先會吓吓提錢

屌我見過有直升機飛入書院 唔知係咪學生

住萄葡園，成楝都係佢

聽老師講過有個同學係名人個女 係高級果d名人會所搞謝師宴 仲送足金金鍊當禮物比佢

貝沙灣都叫有錢？

屌你

做唔做都咁多錢，讀咁多冇意思

科大撚表示：大把住傲瀧嘅

富林黨

有遊艇

以前roommate住山頂

個同學一考到車牌個老豆就送咗架車比佢

屋企開發電站
出入搭地鐵

住山頂獨立屋
屋企泳池影出去係放煙花個位🤣

習近平個女(擁有10億人民)

好羨慕

差咁遠

做有錢人， 出街又要睇人面色有頭有面， 又要怕俾人標參， 連婚姻都要屋企決定，其實冇你想像中咁爽。

反而公屋既人， 食盡政府既支助， 有錢人立既重稅都係養佢地， 公屋好多隱形富豪開哂波子法拉利， 大把積蓄去旅行去玩女又盛。

最慘其實係中產， 稅又要交得多， 冇福利， 仲要俾地產霸權欺壓， 供層overprice 到爆又細既樓成世， 仲要扮心中富有， 一家大細去旅行都要就住就住。 所以一係做最有錢， 一係做大眾乞衣等全世界養你最幸福。

一個屋企起運動場，鳥巢係佢屋企起，平時串77，以為已經好有錢，但見佢成日同一個我以爲好窮既大陸仔玩，極度客氣，後尾先知我以爲窮果個屋企搞核武。。。。。

某國既皇子

埃及李嘉成，仲要靚仔

一家7口搭頭等Emirate 黎英國接佢翻埃及

揸貴車/跑車行山路 (好似係)

拎張黑卡出嚟埋單

玩ocamp先第一次申請張八達通

私人飛機請啲同學一齊去旅行。

住貝沙灣，但自己返兼職賺錢交學費

正氣

畀咗成年netflix家庭Plan 但睇都未睇過

架車壞咗唔想整，即刻叫屋企俾錢買過架全新車

而舊嗰架車係經典車黎，我一話有興趣佢就話送咗俾我算，唯一條件係要快手拖走架車，費事阻住個車位

佢老豆公司都冇30億 大把人有錢過佢啦

永遠加兩蚊叫凍飲

一身平價衣服，好似唔識打扮，有次佢生日，我哋計劃上佢屋企慶祝，先知原來佢住山頂獨立屋，雜物房仲大過我間房

住居屋
窮鬼都係識番啲窮鬼

30歲響澳洲搞房地產起左棟N層大廈拎d單位去賣，上埋當地報紙

買mytvsuper最貴個plan

直升機不嬲都係public transport
你係咪住山洞㗎

。。。

係我見識少
定真係上連登 勿認真？

最多咪中產

"見過最有錢"係佢見過最有錢

笑而不語

點解一定要限制係大學
我大陸朋友 屋企大家有得坐lift
仲有部好長嘅私家車 坐後面有得打PS

勁x10000000000000 屋企超有錢

真心膠？

次次食野都加錢飲凍飲

徐福記太子爺

咁有錢，要去埋呢啲垃圾國家真係辛苦曬你

巴打社交圈子集中喺窮人堆

唔通仲有加大！？

住半島豪庭
返學5分鐘就到
ps. 佢係老師

呢個!?

山腳黎講得龐can 擺得入口

有錢人

老豆係中東油公司ceo，同皇室有關係

成日講錢
講黎講去都係老豆老母比錢佢洗
做左業主 有層千幾萬嘅樓 就以為自己好巴閉
串我地要拎4000蚊關愛基金

無禮貌 又矮又柒 抵你無朋友

Year4 n+1 retake 全科

住干德道

我見識少，佢已經係我見過最有錢

屋企有幾個礦場

駙馬爺有冇後悔？

UC CAN食3餸飯

喺英國讀書識左一個大陸朋友，識佢嗰陣佢已經24歲，我嗰陣先18啱啱入大學。問返佢點解咁大個先讀書，佢答我其實佢上年已經喺意大利讀完畢左業佢唔想做嘢先過嚟繼續讀。咁有次同佢去旅行，就大概7-8個人一齊去，去英國其他City玩兩三日。同行入面有另外一個都好有錢嘅大陸人，去到目的地嗰陣，我朋友就話食四川菜，咁其他人都冇意見就去咗喇。去到坐低嗰陣哦朋友就話今餐佢請佢發版，叫我地等食另外嗰大陸Fd一聽到就喺度同佢嘈，話你識鬼嗌嘢食咩結果佢地兩個分開嗌俾半枱半枱食結果佢地嗌左超級多嘢食，食完兩個就爭俾錢。之後出到餐廳我個朋友就話帶大家去酒店先，中途行緊既時候同左我講對唔住，我R晒頭問佢做咩無啦啦道歉之後佢話因為Manchester無五星酒店得一間佢覺得Okay嘅四星酒店，本身諗住住總統套房但係佢因為俾人Black List咗無得訓，淨係可以訓普通房所以講聲唔好意思。去到酒店佢去Book房，兩個人一間，Book完同我地講佢請，成個Trip全部人我包晒夜晚又嗌Dominos嗌得勁多咁我就同佢同房訓，夜晚玩完之後就同佢傾計，之後佢講咗好多嚇親我嘅嘢例如佢從內無搭過Economy Class(之後下次放假有個Fd提出搭Economy返大陸，後尾見返佢佢話以後唔會再搭，好唔舒服)，佢23歲已經係國內某間公司嘅老闆(佢完全唔駛做嘢，係放假會返公司睇睇)，佢阿媽40歲生日嗰陣送左架幾百萬嘅貴賓車俾阿媽，佢阿爸阿媽喺國內做生意巨頭，阿爺喺黨高層。後尾我同佢講話我去意大利旅行，佢話講俾佢聽幾時去佢喺個邊揾人接應。之後又同我講話你隨時都可以過嚟我屋企(大陸嗰度)你嚟之前幾日同我講聲，你淨係買機票就得，其他所有嘢我包，玩幾多日都得，玩咩都得。講返Manchester嗰旅行，第二日其他人各有各行，我同佢兩個去左outlet睇嘢，嗰陣佢去名牌買左好多嘢俾佢細佬，而佢細佬先讀緊四年班不過撇開有唔有錢呢樣嘢講，其實我個Fd幾好人，佢唔似其他屋企有家底就串柒柒，尤其是佢真係極度有錢

佢仲有錢啦

原來咁多有錢人喺香港讀書
我一直以為有錢人勁嘅Oxbridge,ivy league
廢嘅去雞校
果然窮限制我的想像

貝沙灣都唔有錢?

睇幾時買落
0岩0岩落成就買但唔放
d錢都係單純既數字

中東0個d真係癲癲地
當london係大富翁一條條街咁買黎收租

其實大家講唔禁耐都從來無識過真正既有錢人
個撚個都係識人地富豪個仔/女
邊撚個真係識人老豆？
你老母
人地一出世就乜7都好，你祟拜佢地做乜？
係欣賞最多係欣人地個犀利老豆，佢地個仔只係坐享其成咋
屌7佢地啦

IVE (NOT青衣)軟件工程, 老豆香港上市公司主席,老母行政主任,佢自己4000$萬QQ股票,成日去TRIP(即日來回),返學享受人生,10幾隻50$萬以上名錶..

住magazine gap road 唔知幾號

教識我地賭波,賭馬係有人比TIPS(要識人...),2000$ WIN 50萬...

吓，除左大劉真係靠自己狙擊d錢番黎
上代大部分邊個唔係靠老豆/外家/非法途徑揾錢，你識到佢地又借唔借到鏡先

同埋佢地個仔，就算讀書唔成咪老豆俾錢供番個學位番黎。有得基本教育就少d機會敗家。 就算真係會敗，老豆一早寫定平安紙同搞基金等佢地下5代都唔憂做。錢只會響佢地身上停流，有咩辦法唔欣賞

依個世界就係咁唔公平

同佢討論緊跑車 佢就囉部電話出黎比啲跑車相我睇 張相就有啲射燈射住架跑車咁 好多張既 張張都同一個車房 點知睇下一張睇下一張 有張見到佢企左係部跑車隔離 原來啲張全部唔係google既 係佢屋企車房影

著住kaws jordan 搭私人飛機 去買島

我都識一個 不過唔係同學 啲人叫佢淋病

老豆全球第一富

住施勳道

有冇咁多個幾百億身家

住將軍澳中心

其實香港真係好多有錢人。
先唔講百億，資產有過億我身邊都好多個。

分別出三架g class 比自己三個女朋友

咁好，我都想有個咁有錢既同學仔，平時個有錢仔連R一條都屌

香港shopping 只會去中環landmark ，未去遠過中環到銅鑼灣以外。

unsw grad?

揸法拉利番學

屋企有部𨋢

係澳洲識個大陸仔 有日同佢吹吹下水知道佢老豆最近死左 得佢粒仔 所以錢都番曬比佢

然後上上下堂突然話好悶 唔讀啦 就退左學 從此無再見過

我大unsw

all women are chicken ok?

同支那人做朋友我屌你老母

返左成個sem學，3個月，日日著對波鞋都唔同冇重複過
我見識少on99好多牌子都講唔出名但睇樣都知係最潮個啲牌子比人炒到千幾蚊對個啲

每個禮拜轉新女

咪咁盲反啦。
利申：有個大陸有錢仔朋友次次去親澳門賭錢都比十萬蚊碼我一齊玩。

我條賓周長過長洲

無啦啦閒閒哋買幾十萬器材

Exchange 嗰陣有個同學係香港去嗰邊讀full time
但係從來冇食過魚蛋又冇搭過地鐵
練language嗰陣老師問我地琴日放學做咩
個個答返屋企訓或者出街食嘢
佢話琴日爸爸帶佢買車
已經心諗乜咁撚離地
Add 咗佢Facebook stalk下佢平時同咩friend 玩
屌那星 其中一個係嗰排上咗新聞全球十大最年輕億萬富豪之一
即刻覺得 其實大家都係香港黎 但係點解好似係兩個世界咁

利申：公屋撚

真正有錢同學： 買野諗抵唔抵，去超市會買特價野，唔會周街唱自己好有錢，好樸素，但又有教養。

中產：日日ig 曬旅行，曬袋曬錶曬銀紙。完。

係 大陸仔

應該是公屋先會曬

條友本身住榆景灣
為左方便番學（喺九龍區）
突登喺九龍城租左個私樓住

去完個心理實好唔平衡

你個真正有錢有啲似小康之家

中產個個反而似公屋撚

利：識人有錢啲個啲 食野多數幾千埋單 少去超市加極少穩特價野
唔會唱自己有錢 有教養 但係去旅行都會po相

唔係, 佢同佢老婆係真係搞地產賣樓盤, 唔係幫人起樓, 搵緊billions bb聲
不過兩個都係超級父幹

我就係要盲返
俾10萬蚊你就買起你個收皮啦
影衰香港人影衰連燈仔

利申左先HKU半神科

個Fd屋企係香港同海外持有物業不下二百間
聽佢講佢老豆以前係英國做banker
後來回流之後就開左間鋪仔做生意
但係投資賺到錢之後就連間鋪都賣埋

由細到大都係住酒店
仲要同時揸住英國、香港護照
周圍去旅行都話免簽
成日都想飛就飛

平時出入雖然只係揸Tesla
穿著都係普普通通既U記 Hollister
但係有次請我食飯既時候抽一張AE黑卡出黎
我睇到眼都突埋出黎
自果一刻我先知佢住既中環係四季酒店

等我果陣仲估佢個妹係咪做PTGF

渣波子番學

次次呢類post一定有人講M記加大

我次次都笑到甩肺

果個我黎

架波子老豆既

佢識唔識用八達通

揸ford mustang返學

我同學住大潭獨立屋 渣996 Turbo 返學
佢自己有玩開車，有架Evo 9, E36 M3 同埋當年既新款E93 335i，仲好記得佢架335係M sport 棍波

日日玩車玩到走堂

中學餐餐司機送太平館比佢食

揸波子返工泊係街 抄牌已經係佢一日人工
仲要屌d客係窮撚

冇你咁富貴，淨係可以餐餐加大

你地啲香港嘅U見到嘅就算數啦
利申：英國U

酸到

話讀medic壓力大，每月走堂幾日去旅行減壓

又唔好咁講 講到尾有錢嗰個咪又係朋友唔係自己

聽講佢屋企收埋好多鬼妹

係英國讀書識
屋企係英國有投資酒店 樓宇項目 能源

18歲老豆送部benz俾佢 應該印度人黎
過黎香港讀書定exchange 買左個單位連車位 佢同fd呻乜香港車位咁貴

杜拜有間孤兒院

由小學年年捐錢幾十萬俾學校 幾層幾千萬樓
不過舊年開始成日上網打飛機自己做parttime 仲成日買老翻話自己慳 唔用daddy錢

medic又真係壓力大既

喜來登集團CEO我同學

有錢人就有教養child登

離遠都聞到陣酸味

睇呢個post覺得成個世界真係好大
唔講世界 淨係香港都大把人有錢

但都好多人連交學費都有問題

你知唔知管理費一個月要幾多

唔使知
可以放租架嘛
高位接番黎自住另計

係連登仔眼中非世界十大首有錢人都係窮，但現實環境佢地隨時幾廿萬都拎唔出。

講返讀大學見過既有錢人最盡都係坐 RR 有司機接送住半山，之後先知佢家族係早期廠佬，發達後不停買工廈同鋪位。
到佢老豆個代轉形做收租佬

香港人真係冇得救
支那人竟然唔應該盲返
唉～～～

我有個fd有次上上下堂無啦啦出去買電話同佢食親飯都最少一百蚊樓上 就黎食到破產

賣可樂又唔同講法啵

即日來回日本

同佢放飯去馬會買4串1 3皮。。。

住4000尺獨立屋，有十鳩幾廿隻馬既馬主

識人讀瑞士啲寄宿學校
同學全部都係啲油王，大企業，高官仔女

人地個個因為大學住hall ，佢因為大學買畢架山峰

gucci家族個仔 喺倫敦讀緊書

凍飲要加兩蚊，諗都唔洗諗叫凍飲

Roedean?

佢話佢爺爺李嘉誠三年無同佢食飯

屋企人係杜拜開酒店

樓下個車房大過你屋企

我依d窮人由細到大都係讀垃圾學校冇可能識到有錢人
就算上到大學都係冇果種氣場同自信去識有錢人
所以都係群埋班窮人fd玩，最有錢果個都係住九龍塘d千幾萬既樓
感覺上回依個post既都係有錢人，唔係既都最小中產以上，因為窮人係幾乎冇機會可以識到有錢人
有冇有錢人話我知到底好有錢既感覺係點

老豆油王

挽地產 仲有火箭

其實大劉家底都唔差佢細個個時屋企有錢比佢出國讀書

住華貴但係老豆係上世公司主席
有幾個陽名同貝沙灣單位

以前出國讀書
個同學一星期換一次跑車 （佢係租既，但好撚貴）
個筆錢一年夠買幾十架超跑
佢老豆停車場 法拉利齊款
市中心屋企有泳池
私人飛機飛內陸區
後尾佢見我香港人 就話第日係香港買層樓 到時佢飛過來探我都方便d
點知佢睇完個樓價 就話貴撚到咁 住酒店算
個陣2012

仲有船王嗰孫

hui

老豆有間上市公司
中國糧油
唔記得係出五香肉丁定係豆豉鯪魚

為人非常低調
嚟香港讀多個degree
接海外大學
我咁大個女第一次見到人用vertu 電話
個Mon真係刮唔花㗎
佢school days住宿舍
老豆買咗間凱旋門畀佢得閒放假住下

Le rosay?